其實如果7年前係香港想買bitcoin都應該未必買到?

今時今日都咁難買,7年前應該冇咩途徑買到吧?